POR FAVOR, NO INCLUYAS LOS MODULOS DE NODEJS EN EL REPOSITORIO

Para deshacer los ultimos cambios y obtener la ultima version de la repo:

git fetch

git reset --hard origin/master

git pull origin master